我宣佈Trump已贏

Biden 240票 / Trump 298票

TRUMP

咪燈啦
一日未點完票一日都有變數

上

垃圾反智post
拉

咪燈啦

睇下到時點

我言靈